中國女留學生欠租銷聲匿迹 隨處丟避孕套染血內褲 遺留吃剩食物生蛆蟲

韓國一名中國留學生需要回國半年，把房間租給另一名中國女留學生。該留學生在半年間將房間弄得垃圾遍地，甚至有蛆蟲在未收拾的垃圾上面，並拖欠房租不知所終。

原本在首爾租屋的中國留學生，因要回國半年，今年4月初，在網上把房間租給另一名女留學生，並向她收一個月的房租作為按金，和要求她直接向其房東繳交每個月的房租。

在5月左右，出租房間的學生收到該名女留學生的信息，指資金周轉不靈，希望出租者可以退回押金，下個月再還，出租者不虞有詐，退回按金。直至7月時，女留學生突然指她已離開首爾，並直認沒有鎖上大門就搬走。

出租者回到房間後發現，整個房間遍地食物及垃圾，到處都是亂放的被鋪及內衣，更有煙頭及避孕套，更甚的是，有蛆蟲出現在吃剩的食物上。出租者指，不少屋內傢俬都被弄壞，木地板被水浸過而捲起來，百葉窗亦出現破洞。之後她用了一星期打掃，清走10大袋垃圾。

該女生遺留的學生證顯示，她是青島農業大學2016年級商務英語專業的學生，拖欠水電及房租等費用共1.5萬元人民幣。出租者其後嘗試聯絡這名女生時發現，已被封鎖至黑名單，無法再聯絡。

做雞?

借求學為名，做雞為實

"原本在首爾租屋的中國留學生，因要回國半年，今年4月初，在網上把房間租給另一名中國女留學生"

熱情的臭閪

我諗好難再租俾中國人

支蛆

應該得返贏国人信贏国人

中國支蛆並不是浪得虛名！

支那狗